痴X線牙!!!! 世界末日牙

比人打先,只係企定紅牌
禁區外比12碼

快X D比3個12碼智利,之後吹完場啦

疤狗就係咁陰濕

明明小花出手推鳩人先，個波都攞唔倒㗎啦

OK 美斯打9人先
紅牌好合理

岩聽?